【突發】2205 九龍塘火車站好多防暴

大家小心